有冇好推介，大陸3g/4g Window平板

3g/4g好難搵

有呢d既咩

台電